愚樂台班劣質會員開始入侵飲食台

抵制愚樂台劣質會員

你個劣質會員入侵愚樂台都未清算你
你宜家係到也文也武？

你咪係囉 屌你老母死打手

你講你？

真

係咪以會然 「慘過返印度」為首果班？

非

勝仔

你算唔算其中一份子

非
我係亂世清流

成撚日貼隻臭雞

你咪一樣
算吧啦

你慢慢非
越嚟越反感
快啲block咗你算

是